
## Создайте файл `.env`, заполните значения переменных, как показано в файле `.env_example`.

## Для сборки и запуска контейнера с приложением , перейдите в директрию с файлом docker-compose.yaml и введите команду:
```docker-compose up --build```

## Просмотрите запущенные контейнеры:
```docker ps -a```

## Подключитесь к контейнеру и создайте суперпользователя:ти
```docker exec -it container_id python manage.py createsuperuser```

## Endpoints:
- `api/event/` Создание организации
- `api/organizations/` Создание мероприятия
- `api/events_list/id_мероприя/` Вывод мероприятия с информацией о всех действующих пользователей, которые участвуют в организации мероприятия с разбивкой по организациям (вывести информацию о организации с объединением почтового индекса и адресом).
- `api/events_list/` Вывод мероприятий с возможностью фильтрации и сортировки по дате, поиском по названию и лимитной пагинацией.